---
title: Liputan Khusus LP Narkoba Jayapura
date: 2013-01-15
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-Januari_15_2013_Liputan_Khusus_LP_Narkoba.jpg](/uploads/200px-Januari_15_2013_Liputan_Khusus_LP_Narkoba.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus LP Narkoba Jayapura

**Lokasi** : Jayapura

**Alamat** : LP Narkoba

**Jam** : 3 jam

**Hadir** : 
* Staf Media ALDP
* Narasumber Kepala LP Narkoba

**Ringkasan** : 
* Melakukan kunjungan dan wawancara dengan Kepala LP Narkoba
* Melakukan penulisan seputar yang terjadi di LP Narkoba
* Kunjungan dan isi beritanya bisa di simak di website kami http://www.aldp-papua.com/?p=8350
